大家點睇2016匯豐銀行搞到隻獅子變左彩色

當時林太有無喊

陪伴香港人成長，一定破壞風水了

反正呢隻都係假
又有咩所謂

係都問d文物撚同左膠先啦

都會破壞風水

身為文物撚，我想澄清一下，紅燒獅子燒得非常出色。
因為紅燒獅子係一件有歷史價值嘅事，銅獅象徵住龨豐，燒銅獅係巿民表達對匯豐出賣香港人嘅憤怒，即使隻獅子有損，都係一件積累歷史事件嘅文物。

身為文物撚，係反對完全無意義嘅破壞，例如噴之前個鐘樓。匯豐哩啲有意義嘅破壞
只能說：「手足好波！」

Ps 彩色獅好撚柒

1.3 教育界愛丁堡
1.5 上水✅不反

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

屌你老味

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

其實隻獅子燒完仲型

好過上面彩色個隻

你咁都記得

原來係匯豐搞亂香港，其心可誅

呢單野當時嘈得幾勁